多對情侶Party room親熱片段慘遭隱蔽鏡頭偷拍瘋傳！

瘋傳

我入到黎.gif

有冇人救樓主老母

留名

瘋傳繼續無連登份

好心開房啦
party room又唔平得幾多

瘋傳永遠無連登份

樓主走先，呢度我頂住

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

頂你老母頂

多對情侶Party room親熱文章慘遭連登文字瘋傳！

支國冇cam先至奇聞

唔洗嘈
兩邊都衰
一個爆房錢都比唔起
一個放cam片岀黎
其實裝左cam好心就痴返張告示
話I am watching you
除非佢有心裝班無房錢扑野嘅情侶

瘋傳 (不包括連登)

巴打做咩咁搶口，番工壓力好大。

公開係唔啱，但事主都on9
party room有cam好正常，都要睇住人有冇整爛嘢㗎
開房啦好心

收喇柒頭

2人PARTY 房
根本預左D男女入去搞野啦

俾多一兩舊都可以租一晚酒店，而家平到咁

法律上有cam好似要寫明有cam俾人知
有cam但冇寫出黎 好似犯法

文字討論?

而家係隱蔽cam喎，真係正常？而且如果你個邏輯講得通，酒店一樣可以。

據他了解，有其他受害人曾報警，但有警員卻不願受理，警員聲稱即使立案調查，最後可能只能訴諸私隱專員公署。

其實唔係上年開始，早喺雨革已經知道香港黑警係非常熱衷於捉示威者，但其他CASE可以唔理就唔會理。

「嚴正執法」只對示威者適用，其他場合有冇聽過黑警會咁講？

只係私隱署嘅指引

如果發佈係同收集原意唔同，都只係民事

冇錯 連登都幾撚痴線
乜撚野叫一定有cam
而家係有cam 特登唔出聲

我入到嚟

內文好似話有講？ 但事主唔覺個個位有

冇立到偷拍罪，不誠實使用電腦又告唔到

係冇犯刑事罪

片都冇 樓主老母博中出？

咁好似樓上話齋，係應該要痴告示嘅
但唔好偷換概念喎，本身酒店同party room根本唔係同一個職能
你自己係唔suppose做呢啲嘢嘅地方做，仲要唔係你自己嘅地方，唔係on9係咩

又係孤島 ....
瘋傳 ....

想知有無咁多對情侶
你話間中影到一對就話姐
咁樣都影到3對
而家講緊一間咋
全香港咁多party room
真係

之前有個party room場主你問我答post
根本平日就係預俾班情侶仆嘢如果唔係平日食風咩
好多2人房一打開得張梳化床，你以為真係開party咩

痴能線成班係度討論對與錯而唔係求片
真係文化天堂

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

party room有 ps4 switch, 好多貴野

好似貼咗告示

多名連登仔與樓主老母Party room親熱片段慘遭隱蔽鏡頭偷拍瘋傳！

連登>公海>連登
永遠唔變嘅定律

K房變咗PR

phone傳

片呢？

點解要揀party room扑嘢

公開任何不道德或色情影片上互聯網好似係犯法
兩邊都係傻閪 完

覺得party room 冇cam
IQ過唔過60

冇話一定有而係有cam好正常
咁你唔可以屌人party room裝cam㗎喎，你最多都係屌佢特登裝隱蔽/唔講清楚咋喎
再加上party room冇cam就代表可以？乜撚嘢邏輯，party room做呢啲嘢㗎咩？

Party room扑嘢咁都有得賴返轉頭

連知會都無

邊個偷換慨念?係你話睇人有冇整爛野所以有cam係正常，而家又話職能(應該係功能？)唔同所以酒店唔可以有cam, 個結論咪係睇人有無整爛野唔係有cam既合理解釋。

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

封存

拍左都唔好周圍send啦大佬
自己J完咪算
而家隨時俾人告番轉頭

終審法院解釋左不誠實取用電腦之後, 係私人地方偷拍真係無法例可以告, 但係你同人分享或者擺上網就唔同講法

你估如果貼左話房有cam佢仲會唔會有生意

係囉
其實個重點都唔係扑野度
我同fd去party room唱k飲酒做on9野
都唔expect俾人公開放上網
裝閉路電視明明只係for人如果破壞個場有得追究番
唔係俾人咁樣無啦啦公開

條友只可以講 累全行

香港土地不足問題非常逼切
好似有啲情侶咁，連扑嘢都冇地方

tg gp瘋傳
冇咩睇
d女同仔都好柒

常識呀大佬

最好笑係有班人當新野咁睇 但明明琴日先笑完

hidden cam 已成日常

點解唔直接爆房

有冇谷share ar

片呢

可以一路扑一路打機

Share 啦

連去酒店都驚有cam啦 點解有人會覺得去party room冇

算撚數啦 依到某D連登仔只會話人抵撚死 吾會屌放片果條友 你快撚D走啦 依到我頂住

都估到入到嚟係睇張學友同梁家輝 .gif

其實你係咪事主
拿，party room需要睇人有冇整爛嘢➡️要裝cam
唔代表所有有呢個需要嘅地方，都可以裝cam

點解？咪因為每個地方功能唔同
因為功能唔同，所以有啲地方唔可以裝，要用其他方式 eg.酒店check房

明未？

網絡孤島

叫平行連登定天能連登好

吾你老母臭閪

有CAM係正常 佢地黎扑野係ON9
但係又代表負責人可以擺上網?
PARTY ROOM算唔算係私人地方呢?
好似之前單 的士入面含咁
的士都係公共交通
擺上網都算各有道理
PARTY ROOM CAM擺上網又有咩理據呢?

入到嚟得呢啲

係最頂先岩.....

文字瘋傳

吾你老母臭爛系

個po都就成個鐘仲未有

純文字討論
連登已死

公開係唔啱，但樓主無片直頭係錯

偷咩拍
Party room實有裝cam架喎

你個推論咁好笑？點解我會係事主 ？通你又係流出嗰個咩？
首先無人會應該認為事主做得啱，呢樣無咩好討論。而家係講party room緊隱蔽cam 同流出。你一開始將成個責任推落事主再合理patty room去落個結論。而你所講既功能唔同唔可以裝由邊個去劃條線？只能靠主觀判斷，正如有人認為我同朋友係party room 玩都唔應該有cam. 所以單話要睇人有無整爛野而裝cam唔係絕對。
佢如果係有通知而個cam係顯眼地方，願者上約咪無問題。

系你老母爛臭閪 文盲死返大灣區奶弱鳩智文字啦智撚障傻閪

即刻睇吓有冇識嘅人先！

係囉，點解要spy cam

一係po grp link
一係po片
自己揀

cls 成個鐘圖都冇張

我屌你老母臭爛系 弱智仔有病入青山啦
打左個吾字叫人番大灣區 你真係傻撚系系 夠鐘食藥啦傻仔

邊有party room唔俾扑野架

有片！無碼

最慘除咗gif圖之外，就係罵戰
連登仔已經昇華到純文字版本都可以引起罵戰
可見連登仔對文字嘅愛已經突破枷鎖衝出天際

有啲地方直頭會裝假cam係當眼地方作阻嚇作用

講真,真係好on9
去爆房差好多咩

笑到仆街

連燈果然係孤島

有片

清麗脫俗呀
香港人鍾意幻想

保護手足私癮呀

呢條有撚野睇咩

全片要訂閱？？？

唔應該公開

除完個bra就完？玩呀？

我以為想慳個一百幾十買套

多圖

樓主本人圖瘋傳

同埋有d女女覺得爆房過唔到自己果關架嘛
但同囝囝去party rm 玩就說服到自己

推

屌

Pornhub見

AV演員嚟?

酒店有咩事都有你身分證信用卡追究你呀
Party room無保障架喎

片都無學人開po？

因為你好defensive。
你都會話事主都做錯，我都冇話過裝cam嘅無錯喎幾時將責任推去事主到？
我覺得party room有cam係一件合理嘅事如果你都明白呢個係一個主觀判斷，你又點解要黎話我唔啱？
我上面都有講，係應該要貼明確告示。（佢有告示，但事主覺得睇唔到）你如果覺得唔想俾人睇住你咪唔好幫襯。

如果你要用「功能」黎argue，係咪係學校/港鐵站/街到扑嘢？如果係動物我相信無人judge你，既然人類社會定咗功能就麻煩你遵守返個social norm

裝CAM唔講冇問題
流出先係問題
去扑野直頭係ON9,瀨咩人地冇話你知裝咗姐
冇就等於可以扑野?

明明party room
貴過爆房

點解會有咁多人覺得平d

呢個只係party room 立場，但一樣可以收按金，收場check 清楚等唔同處理方法。而且都話如果你話比人聽，cam裝係當眼地方，裝夠10個cam都無問題。

最重要係道德問題
老板係任何時候都唔應該流出任何Cam片段
客人唔會諗到佢地一舉一動都會流出

其實有咩好爭論
Party room扑野係冇腦
流出嗰個係仆街
兩邊都有責任
但作為花生友，就梗係撐流出嗰個㗎啦

有邊間party room冇cam？再講party room一路係走灰色地帶冇牌經營

話個老闆係黃絲，即刻捉第二日上庭

party room有cam好正常啫

呢個似知有鏡頭

走入時鐘酒店係會尷尬嘅
但依家可以話去staycation
七百蚊可以五星酒店過夜

D狗都係街扑野，佢地想度度都扑得

吾你老母

但我buy 你

啱啦 抵撚死 公開啦！

條女驚有 但條仔精蟲上腦唔會理啦

放啲臭雞個樣上黎啦

酒店有牌，party room有咩牌照管？9成都係無牌經營

其實係 靚d乾淨d
好多女覺得上時鐘污糟
而且的確係事實

有咩問題？老豆搵仔又唔見你嘈？突然道德撚上身做乜鳩

人地都叫開房仆野
香港人仆野要揀到去party rm
其實都幾悲哀
留d口德啦

只可以講你一係就吊係天花板
玩針孔嘅真係仆街
事實上坊間啲2人party room潛規則就係預個客仆嘢
就係你就整到好似k房咁個窗有得望入嚟囉

D客係party room扑野又有冇道德

不過呢單寫明係個拍片果個公開，都真係賤

二粒鐘收三四嚿，又殘又舊
根本on撚9
我五舊搵三四星過夜絕對搵到

又話瘋傳
討論咗幾頁又道德又犯法咁
到底個老闆流出咗喺邊

啱呀 特別宜家酒店咁平真係完全無誘因去時鐘
仲要時間長咁多唔洗趕住走

我無話你唔啱，我只係針對你話party room有 cam正常呢點。因為你將裝cam用一個係唔同情況有唔同結論既原因作合唔合理既判斷。你話我defensive,我又奇怪我defent咩，我反而係offence緊partyroom個處理方法，而你其實先係defensive on party room.
你最後嗰段我唔清楚你想表達咩.

咁得意嘅影電話
但巴打一世平安

培道女學生妺無碼流出

好人一生平安

啲小型Party room租得俾兩個人嘅，就預咗人哋至少有啲親密行動啦，唔通溫書咩on撚9
Party room名一個啫，一定係開party咩？
唔通酒店又一定係飲酒？

條佢2個扑野要收我錢？

蕭表示，記得房間外貼有裝置閉路電視的告示，但從片段所見，偷拍片段的鏡頭所在位置，並不是他肉眼見到的另一個較明顯閉路鏡頭，故懷疑是隱蔽的針孔鏡頭裝在房間內暗處作出偷拍，令人防不勝防。

明知有鏡頭都搞野，事後就好話人偷拍

仲要入信用卡
信佢都on9

刪乜撚野post呀垃圾admin

剩係睇到啲尻同撚乜嘢都睇唔到

條女露左少少閪毛俾你睇

我聽日再開過
送住張其他補數先[img][/img]

點樣用個連結㗎屌

咁都睇到閪毛

你睇唔到要驗眼🥺

比小小誠意好無 乜撚都睇唔到

有個只係坐大脾錫下

輝仔ok個到呀

唔記得咗自己講咗咩
因為你defense緊事主，覺得Party room有cam唔正常，怕人整爛嘢而裝cam唔啱呀嘛
咁我咪話囉，其實無論裝cam目的係咩，本身係party room裝cam無道德問題的，而係酒店/廁所/更衣室就有。
而導致呢個difference嘅就係佢地唔同嘅功能
然後你咪同我argue功能功能係人define嘅無錯，但我相信你都唔會覺得party room嘅功能唔包扑嘢？
如果自己屋企你鍾意咪喺廚房做囉。但呢到唔係你自己屋企，就唔該遵守返人類社會嘅規矩上面都有人講，狗狗咪可以隨街扑囉。
去返你最初嘅論點，party room應唔應該有cam？其實上面有好多人講個party Room點解要有cam不過學你話齋，呢個係主觀判斷。我覺得應該，你覺得唔應該，同時party room老闆都覺得應該，而裝cam冇道德問題，佢咪裝咗。而地方係佢嘅，你唔鍾意咪唔好去
當然流出係有問題但都改變唔到事主on9嘅事實

未來支那公安會日日睇
大家都係故事主人翁

唔會覺得party room嘅功能包扑嘢
手快快冇proof read

有冇啲女既ig
佢啲fd知唔知佢咁撚淫

party room其實仲貴....

邊有情侶拍拖唔扑野

你自己話幫樓主頂住先嘅
佢咪搵你老母嚟頂

點解好似有兩條仔同衫但唔同女

左上角大大個支那小米logo 點會係針孔鏡頭

Sex party

要係咁低級又臭嘅party rm攬攬錫錫，90%嗰個男人都係冇自住私樓一族
其實要咩級數嘅港女先會同上述男人玩埋一齊
等我有個希望

中學生/大專大學掛

LM

Party Room不嬲都有CCTV睇住你有冇整爛佢啲嘢㗎啦要爆房你咪去酒店囉

扑野有乜好傳？犯咪未撚睇過人扑野所以覺得好出奇？
再者 扑野犯法牙 你租得間房比人人地做乜都得架啦 又唔係喺入面殺人 人地扑完野抺番咪得囉屌你老母

討論partyroom 裝cam正唔正常點解會變成defence 事主？ 唔係我覺得party room裝cam 唔正常，我係對你話party room 因為要睇有無人整爛野所以裝cam 係正常作質疑。重有個隱蔽cam 作用係咩？
點解party room 裝cam無道德問題？今次流出咪道德問題。點解港共裝cam 係街香港人咁大反應？唔通反對既人會係街扑野？去到尾都係唔信港共，同理唔通啲客會信party room個老細？今次流出咪反映左佢唔可信囉。我唔明你糾纏係扑嘢做咩？你有幾鍾意扑嘢？一直都無人覺得事主做得啱。
如果有通知客又裝係當眼地方，無人會話partyroom,但用咩正常，常識呢啲有唔同演繹既原因先會有咁多爭論。

咪爆啦
Sp黎

吾你老母

自己揀一幅

《淫褻及不雅物品管制條例》

好撚反智
偷拍人扑嘢，仲要收錢

公開幾好呀
比班連登青頭仔學下第日點同條女扑野(如果有既話)

禮崩樂壞

紅褲條女淫撚到

有用cam影公眾地方，或者會影到第三方都要通知對方 因為要俾對方知你影黎做乜，私家cam一樣，會影到人就要

好撚痴線 明知有cam都照扑 去呢d party room隨時掂到班撚屌d精同西水 成手jer味

大家都年輕過
後生仔想搵個地方親熱下姐
唔使放人上網仲要鬧人呀嘛

早排已經成日有啲片或者相擺上網公審
話人哋點解喺條街或者地鐵巴士親熱
影響到其他人 教壞小朋友

而家搵個地方匿埋攪 都話唔得
話有問題嘅人究竟道德高地係幾多萬尺高空
有頭髮做次哥 唔係個個都有能力有自己物業
或者屋企有地方可以玩 隨時人哋住公屋
學生又冇乜錢

定還是根本係現實生活溝唔到女
唔抵得人哋有女攬 所以搵人哋嚟發洩吓
你A0無女 就要其他有女嘅人仆街？

香港生活已經大壓力
讀書又煩 返工又煩
依家仲要連少少私人空間、私隱
都要俾自己人剝削埋 真係可悲...

憨鳩鳩不嬲間間party room都有cam

你估條條女都肯去酒店咩

於公眾場所行為不檢都好似係犯法
結果就係兩邊都犯法

講得啱

真心on9
宜家咁多房比你爆 係到去party rm到搞
成世人未去過party rm到玩？
個個都知實有人睇住同有cam嫁啦
放上網咪警惕下呢啲傻仔
咪再去party rm搞嘢咁無腦

真係好撚on9咁樣仲衰撚過班雞蟲，起碼人地俾錢有得屌

呢到係連登
睇人仆街最開心

雖然話party room 有cam
但都係私密地方，又俾咗錢
如果老闆覺得唔可以咁
大可以私下警告佢哋
喺客人book場地之前講明規矩
而唔係開心食花生又放上網

我真係唔知點解要同你浪費咁多時間中文閱讀拎U定藍絲冇logic？
其實你不如爬吓文，係得你覺得裝cam有爭論

1. 混淆視聽：你覺得party room唔應該裝cam，一係你自己開，一係你唔好去。搞清楚party room裝cam無道德問題，係流出先有，兩回事唔好混為一談

2. 邏輯混亂：承上，你可以屌佢裝得太隱蔽，講得唔清楚（睇內文係有講嘅，事主睇唔到），但唔係「裝」呢件事本身

3. 錯誤類比：流出反映唔可信➡️無流出自己J就無問題？港共如果可信你係咪就肯俾佢睇？兩件事根本唔同，政府層面監控人vs你去人私人地方。
你咁重私隱，公眾地方周圍都有cam，你唔係應該反港共裝cam應該反有cctv呢個發明。

4. 惱羞成怒：講唔過人就話人糾結扑嘢咁件事係係扑嘢俾人影，而「係party room扑嘢」件事本身係做錯，唔討論件事討論乜？
如果係做咗其他事，例如「係party room飲大咗屌柒老細」，其實咪無事囉

我唔同你晒時間啦，放工了

朋友
你係得既

有一條入左去郁都無郁就完左事

最正果條片無料到

有冇人打俾權哥，問佢可唔可以補Send 返

邊條？唔想睇晒

裙嚟

dllm

第幾條 想j

預左啦 airbnb都係

明影你

Airbnb有閉路電視咖咩？

大把. 影完你仲唔犯法添 私人地方

支持

不嬲依d房都有can
要幾緊火先會live扑野比人睇

佢地喺廁所裝cam咁點算

兩人個啲仲貴過開房

蘋果日報的報道和相顯示，非隱蔽cam.

好明顯的cam,仲有提示字句正在拍攝中

咪撚再share呢件偷片賣嘅垃圾

想問下K房有冇cam

網球咁大粒喎
唔睇內文？

天眼呢？

Oops!

屌碌到尾個腦全部都係gif

好似好正

其實酒店都大把hidden cam
最好熄哂燈

嘩 多謝曬

backup呢 屌你

求backup

More

成班仆街仔

而家呢幅圖正評竟然高過負評......

同打野戰一樣心態

屌晒你地老母放工食埋飯重係純文字討論

Link已死

第7集應該唔係黎

其實點解會望唔到支Cam...

仆街仔已做

有一條條女明顯望到個鏡頭
但佢繼續由佢條仔除佢個bra

party room永不錄用

無錢去酒店扑嘢應該飛左佢

除完重要收埋喺自由個身度，跟住最尾再收入背囊咩玩法

第7條條女對lin好撚正

但偏偏係最正嗰條

個段明顯自拍黎 不過幾正

其實啲片有冇露過乜 冇嘅話費事開部電腦睇

條仔重正

人地開黎都唔係FOR你扑野

點解我做唔到仆街仔嘅

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

但應該係同一個party room喎
對波幾正

有條片企係到屌好正，個波勁大。係未都係party room

粉lin 又漲又飽滿

你睇多次, 頭先可能太多人.

其實酒店成晚麵係幾百蚊
做咩要去party room
就係差部遊戲機？

與道德無關
呢d係是非黑白問題
一切與黨政府、黑警、場運動無關嘅事我都會將 對錯分得好清楚
香港需要有思考能力嘅連登兒女
最唔需要你呢d將所有事情對錯都賴落「道德撚」「女權撚」嘅垃圾連登會員

Link ?

而家好多時鐘已經係自己checkin唔經人手
咁都懶

有睇過片就知，根本其中一條仔有望過cam,好明顯佢係知道有cam,只不過可能覺得人地無事唔會返睇姐。 點知……